真心認同林鄭，香港已經變逃犯天堂

呢兩個犯法又走鳩埋，咩事都無，仲唔係逃犯天堂？

靠自己走，都叫自己更生；
警察送走，真係煥然一新

香港警察Ho Ball
林鄭Ho Ball

為雞為公廁，拼出一身癡

黑警幾時死全家??